中大今次 要整理所有資料 紀錄 校方警察對話 射TG入校園影片 拎去美國國會 聯合國 海牙

各大開花救暴大呀！一車車狗係其他區入緊去暴大，遍地開花係時候啦，拉返散啲狗呀，求下大家幫手呀